原來依家武漢當肺炎普通病咁醫唔怪得死得咁撚快

護士李婷的疫情日记 EP.2:
護士李婷的疫情日记 EP.3:
護士李婷的疫情日记 EP.4:
護士李婷的疫情日记 EP.5:
更多【武漢】疫情視頻：

cls
中咗招唔洗隔離喺屋企擺
普通感冒咩

d 殘體照copy 咋唔好屌得咁大力

廢事比view佢, 唔開黎睇啦

依家隻漢當肺炎無藥醫, 只可以頭痛醫頭腳痛醫腳
當地醫院已經無哂空間, 唔叫你返屋企隔離重可以點

即係生存到係你本事

仲有時間拍片剪片？

幾正呀 最好咁做啦 我睇支那玩得幾耐
小習習會唔會係毛魔之後殺支那人最多既支共領袖